你哋食旺旺米餅係咪都會揀兩邊都係多粉

有啲人可以分得出邊啲多粉邊啲少粉